8.11 零消費日，巴絲同我入一入嚟

「8.11全港不消費日。歸咎警方拘捕市民在市面零售商舖購買合法用品。」

我會支持